其實玩gme輸70％同輸晒分別唔大

不如唔好理仲好啦，一止蝕就真係蝕，唔止起碼有個希望

唔好自我安慰啦，300幾已沽晒，理撚得你班人

勝率問題 坐GME定轉去TQQQ 易贏d?
理性小小啦 無限QE殺到啦

輸70%就70% 輸90%就係輸90%
咩叫分別唔大

賭仔自我安慰
大家唔好踩咁盡 比返少少空間佢地

若然一間公司有未來好似AAPL咁呢啲就真係坐貨嘅
呢間GME囉喎......

AAPL 半年前買既del app
半年後開番個價都一樣
Gme就........

炭仔精神勝利法
起碼贏咗人心、贏咗自己，
輸嘅錢可以再搵返，
輸尊嚴就一世！！！
搏盡無悔，輕鬆，謝謝大家！

AAPL而家可追落後啦

On9先會咁諗

剩返2成都係錢， 呢隻野係唔會升得返， 炒完

依家輸8成
用2成錢搏佢ss反彈十幾倍
依個就係大家都sh原因
你睇番依家個人仲多過基金

Gme tg group 啲人仲溝緊貨啦
驚西

仲發緊夢突然間有日訓醒會升到500

你覺得升到200機會大
定跌番到$10機會大

個人得27%?

不嬲都睇跌
10蚊會唔會貴左少少

之前低好多

更大的希望，更大的失望
摶就摶GME突然迴光返照做掂間公司

做掂都係變番之前價
本身都就破產

自己睇吓個人入面係咩嚟先啦
散戶係個74%入面一部分

係咪多數老散冇沉沒成本同機會成本呢個概念

輸左70%，剩返嗰30%就唔係錢？

未止蝕就唔係蝕？咁做乜話自己輸左70%？冇輸，1蚊都未輸